【多圖】mk妹連登仔啱唔啱？

不了

$200

太mk

正常樣

又偽泡

又柒又肥既垃圾偽韓

呢d邊係mk妹

泡狗妹同MK妹都唔識分？
連基本嘅金頭都冇，仲要加條閪直水平眉

Mk妹我啱 但呢個都唔係mk妹

條眉粗過碌鳩

邊撚到MK

文不對題 垃圾

你知唔知咩係mk妹

偽韓

咁好肉地

死撚開啦屌你老母

大陸豬樣

咁似某絲打既
btw對腳幾白滑

偽泡菜

幾歲呀你
Mk同偽泡都唔識分

唔係mk
係果d偽韓打扮

唔屌 好唔順眼

個鼻fail

邊撚到mk

屌你老母

亳無美感

ig?

係鬼MK妹

想屌佢個鼻

依個係偽韓喎 分都唔撚識分 開咩post

唔撚靚
但有得屌我屌

第一張真係唔掂

屌

有得屌 我屌

你碌鳩幼過佢條眉

個樣想點

借刀

韓狗

淨係條眉已經唔是mk啦

柒

肥婆鼻

眼大大又腳又肯打扮算係咁啦
咁都唔食?

咁你都幾細下

樓豬溝唔到人，放上連登

$100 差唔多

快點強姦我

樓豬知唔知咩叫mk妹

其實條女係咪就係樓豬

邊到mk

普通到咁就咪撚放出黎啦

唔錯 幾白滑

偽泡菜都唔識分你吊埋我個份

番去Google下咩叫mk先上黎柒

標題黨

對腳幾正

肯肯定樓主唔夠18歲，專心讀書啦，上乜鬼lihkg

條眉粗撚過蠟筆小新
你知唔知咩叫mk妹

狗都唔屌 樓主曲線想人讚 結果全部笑佢柒

牙籤仔

你覺唔覺第二幅圖入面d野唔多直?

你識唔識咩叫mk妹

想借咪出聲囉

lm

咩唔係mk妹 而家啲mk妹轉左偽韓打扮咋嘛 咪又係同一班人

張櫈仔既腳 彎既

第一張相露底?

屌返自己

第一張個樣已經趕客

mk妹喺香港已經絕左種

豬膽鼻

唔係唔啱mk妹，只係呢個比較柒。

韓風不等於mk

做肉便器都OK

屌你知唔知咩叫mk妹呀

好撚豬

樓上ban
Btw 黑提🤦🏽 照屌

笑死

睇條眉就知係偽泡菜啦屌

屌 個椅子隻腳灣撚左

死傻仔 咁撚激動自爆做乜撚野

邊撚度有MK妹
偽泡雞就有一件

橫掂都係bam整多幾幅先喇

呢個真係不了

886

借刀？